點睇我都覺得政府依家想冷處理所有示威

不停有分化, 又有老黑, 又假文宣, 又吹散水風, 又釋出善意之後警察就可以輕鬆清場, 點睇都同5年前差唔多
今次唔同既係, 示威者似乎揸緊政府春袋? 究竟政府依家先黎冷處理仲有無用?示威者又可唔可以再一次創造奇蹟出黎俾全世界人睇

我地文宣係弱左好多

創作同發放（連儂）都受嚴重打擊

同五年前分別係
畀黑警 凶 打 屌 噴 逗 煙 嘅人 每日都增加緊

千祈唔好搞馬場 冇得跑馬少咗成億稅收

連藍絲都開始貼banner, 班示威者仲好似5年前咁分化緊

佢5個月前可以冷處理到的

可惜佢柒撚左5個月

以777性格,佢想冷處理,但佢一講出口就成功又全港暖化

搞左5個月先用返雨傘果招
今次仲要搞到民心咁強，即管比佢冷處理
睇下民意翻盤先，定經濟攬炒先

有人話塞路無用, 同5年前分別係, 上次人地塞龍和道, 今次人地塞主要幹道
同5年前分別係, 上次係主要mk唔開鋪, 今次係主要係全港唔開鋪/早關門, 你話點可能會無影響?

因為佢地無得用tg？

真係要諗諗點樣搞好文宣

科技升級先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

冷處理係我最唔想見到的

有人會話恆指無咩大跌度, 但我想講, 有邊一隻港股係唔係跌返落3 年前既位? 依家恆指佔既港股又有幾多隻?
又有人會話, 港樓仲係咁貴, 但你唔諗下, 有人推8m樓下做9成按, 我係業主就一定會set高黎買搏出貨, 但你唔睇下實際成交有幾多? 成日話經濟無影響既不如你落街行個圈睇下先

唔好以為成日都話無影響, 有d影響係未必會有即時影響, 但唔代表長遠係無影響, 只係未反映出黎咁解

我明你想講咩，但咩係「冷處理」？

出面有好多人問點解警察未強攻大學

屌咩，係等緊中共落指示

認真討論無人理

即係乜都唔做 唔回應

但有無諗過佢係無曬棋 要圍爐再傾下步點做
如果佢真係要硬攻嘅 所有香港人都會力抗 只會極速攬炒
唔係一定要日日有手足俾狗拉 有人爆頭流血先叫做到野
日日咁搞法 成個香港無忽正常 港共一定急過我哋
現在最緊要係大家目標一致 唔好俾人分化到

諗方法搞返文宣就真

冷處理？班狗都控制唔到自己🙊

咁示威活動好應該推進
先燒工賊會

次次塞呢樣塞個樣都一定會有人話失民心, 但係時間一耐, d人因為習慣左, 就會懷疑個問題係邊個度, 究竟係示威者搞事? 定政府唔做野處理個問題?

要直接開政府波了

有機會用番五年前嗰招
冷處理
五毛網軍出番嚟
等人民鬥人民...阻人搵食...手停口停...

要觀察多幾日
如果佢政府真冷處理，示威者都要變陣

我反而家講得而家應該劍指返政苦同建制
尋日UK手足KO鄭若驊做得好好
仲有廢張麥天使琼子

可唔可以用冷待代替冷處理？

藍絲永遠覺得次次都係示威者搞事, 但係示威者唔解釋佢地既行為, 人地又點會知發生咩事?
都會有人話, 藍黃一早已經係對立, 做幾多野都改變唔到立場, 但係有一樣野永遠唔會變, 事實就係運動已經發生左5個月, 政府都搞唔掂, 721仲縱容班老黑周圍斬人, 政府係責無旁貸

敵退我進

請大家諗清楚點解場運動可以last到咁耐, 當中一定係有d野做過先可以維持咁耐, 有時做人做事都係一樣, 要有恆心, 成功永遠唔會一步登天, 有d野做漏左咪補返, 就係咁簡單

講真本來示威者已經退到剩到入商場，但你玩從嚴要入商場打人，攻大學。
佢地有勢力從來唔想熄。

佢想冷處理
我地要幫對家做文宣
包括埋怨正苦唔出力止暴制亂
正苦無能
護駕不力之類

令對面就算唔支持我地
都唔想支持正苦

落茶記成日都聽到d阿伯呻正苦無鬼用
要借力打力

佢冷時 我哋可以做主動

連農馬路

不過搞笑既係, 全世界係得香港先咁搞笑係part time抗爭, 咩lunch time出完黎9叫就閃? 好彩香港係國際城市黎, 係外國人眼中都仲有d存在價值? 你試下係非洲咁做有無人會show你?

仲有個搞笑位係, 有人塞路, 有班人竟然係會為左避開塞路, 選擇早返? 我相信班人有藍有黃, 早返一兩日就無所謂je, 大佬呀, 你如果叫我早返一頭幾個月? 睇下屌唔屌柒你地? 可能係返0600-1800, 成12個鐘呀大佬, 仲要當中有3-4個鐘係無糧係度, 咁樣都叫唔影響咩
遲返都仲好d, 但係你叫我返遲放返遲我真係又屌7你呀, 當返1200-2100, 但係夜晚有活動又無車走, 玩咩大佬點同你返工呀

學生有假放都幾好, 不過d家長就慘啦, 一日一個禮拜唔返都還好, 屌你幾個月唔返學? 邊撚個幫我睇住個小朋友?

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

坦白講句 呢家個觀念係和理非進化係變做和理勇 出黎抗爭先係最終形態 和理非只係未進化品 但忽略左文宣其實都好重要 係缺一不可

所以咪需要靠大學做據點囉

其實我純粹打我既睇法出黎, 唔岩睇可以唔理
有野諗到再打

敵退我擾？

成日都話周圍都有老黑係度, 但係黎黎去去都係同一班, 如果香港真係有咁多老黑出黎搞事, 我諗你依家應該都係屋企避緊, 仲會出黎返工咩
同埋個班彈散, 個撚個都係朝早先蒲頭, 有幾多個夜晚真係落去挑機, 你試下夜晚落去挑, 你無事返黎我跟你姓, 以後唔姓草璧

係 我地要加強文宣！

認真講真係無人理

有無可能黎明行動加入文宣要素